我们不想看到我们的客户生病或死在监狱里，与他们的亲人完全失去联系。 市中心的联邦监狱现在是全国最严重的新冠疫情之一 
 Sana指出，许多学生担心家人或朋友可能会生病。 关于如何更聪明地学习，而不是更长时间的十大建议|Kathiann Kowalski | 2020年9月9日|学生科学新闻 
 她说，现在确定患病参与者的具体诊断还为时过早。 一些科学家低估了阿斯利康停止COVID-19疫苗试验的重要性，记者克莱尔·齐尔曼2020年9月9日《财富》杂志 
 这反过来又降低了人们感染足够病毒致病的风险。 以下是今年COVID-19如何改变班级的|Bethany Brookshire, 2020年9月8日|学生科学新闻 
 他说，这些检测可以作为一个早期预警系统，提醒官员，在宿舍等社区的人感染了病毒，一周后他们可能会生病，需要自己进行检测。 一种新的大学考试:加州大学圣地亚哥分校正在测试污水是否感染COVID-19 
 不仅身体有病，精神也有病，因为你开始沉迷。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成为纽约最新的健身热潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 我生病在街道的排水沟里，在我的桌子上，在和朋友的晚餐上。 我试图警告你关于肮脏的亿万富翁杰弗里·爱泼斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野兽 
 我们就是每天折磨变性人的变态。 掩盖和关注:实际上，这是关于自杀新闻的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 这位潜在的2016年总统候选人有可能站起来支持右派，接受带薪病假吗? 克里斯蒂指责父母经济不景气|莫妮卡·波茨| 2015年1月3日|每日野兽 
 这当然会发生，但是一个人生病的时间越短，他康复的机会就越大。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 公爵夫人还为他们的病人准备了一个帐篷; 所以我们在这里有了自己的小镇，人人都有工作。 《鲁滨逊·克鲁索的一生和最令人惊讶的冒险》，约克，水手(1801)|丹尼尔·笛福 
 我猜想他是厌烦了这些声音，或者也许是因为他觉得有义务认真地教授贝多芬! 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 金字塔战役后，他病倒了，在叙利亚远征之前，他申请返回法国。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 于是我们把这些圣物放在病人身上，同时为他献上我们的愿，他就好转了。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 一个是给圣地亚哥·德·卡斯特罗(Santiago de Castro)的教务长，他病了三年多没出过家门。 菲律宾群岛，1493-1898，卷XX, 1621-1624